Hij wil buitengewoon veel; maar zijn oom en tante zullen hem niet sparen. "
"Ik kan niet geloven dat hij niet de kracht heeft om te komen, als hij een punt ervan.
Het is te onwaarschijnlijk dat ik het geloof zonder bewijs. '
"Hoe vreemd ben je!
Wat heeft meneer Frank Churchill gedaan, om u te laten veronderstellen hij zo'n onnatuurlijk wezen? "
"Ik veronderstel dat hij helemaal niet een onnatuurlijk wezen is, in de veronderstelling dat hij heeft misschien geleerd om boven zijn grenzen te staan ​​en weinig om hem te geven voor iets anders dan zijn eigen plezier, van leven met degenen die hebben stel hem altijd het voorbeeld ervan.
Het is veel natuurlijker dan je zou kunnen wensen, dat een jonge man opgevoed door degenen die trots zijn, luxueus en zelfzuchtig moet ook trots, luxueus en zelfzuchtig zijn.
als Frank Churchill had zijn vader willen zien, hij zou het hebben gemaakt tussen september en januari.
Een man van zijn leeftijd - wat is hij?
- drie of vierentwintig - kan niet zonder de middelen om zoveel te doen als dat.
Het is onmogelijk."
"Dat is gemakkelijk gezegd en gemakkelijk voelbaar voor jou, die altijd de jouwe was eigen meester.
Jij bent de slechtste rechter ter wereld, Mr. Knightley, van de problemen van afhankelijkheid.
Je weet niet wat het is om gemoedsrust te hebben aankunnen."
"Het is niet te verwekken dat een man van drie of vier-en-twintig zou geen vrijheid van geest of ledematen moeten hebben voor dat bedrag.
Hij kan niet willen geld - hij kan geen vrije tijd wensen.
We weten integendeel dat hij dat wel heeft veel van allebei, dat hij blij is om ze kwijt te raken bij de meest idle tentjes in het Koninkrijk.
We horen hem voor altijd op een of andere drinkplaats.
A een tijdje geleden was hij op Weymouth.
Dit bewijst dat hij de Churchills.” "Ja, soms kan hij dat."
